想問下拜神邊度有得碌卡

I mean 攝太歲
下年好似犯大歲

落去問問李偲嫣

問你咪得 你係下面住開喎

圓玄學院可以拍八達通

唔知觀音開始收電子貨幣未，都係燒香穩陣。